物資唔洗再送去循道衛理教堂

係 撤左

點解？

物資搬左第2度

求地點，我搵緊物資，陣間想運過去

個個物資站都full左 暫時仲揾緊地方放

手持物資 知唔知仲有咩地方收

手持個啲麻煩再hold多陣 見周圍有人需要就派
千奇唔好隨便放公眾地方 如果唔係又俾犬逗

注意: 修頓有犬逗